上千衣服穿成地攤貨 Twice慘被酸：穿起龍袍不像太子

JYP真係好垃圾

樓主好有時尚觸覺

未轉ac ?

奸奸

你未見過佢地去fashion week就知

圖定lo mo

Up乜。⋯

支持樓主

成班乞衣咁既樣
隻舞又森山野人

似件衫垃圾多

似窗簾

都話佢地無去

下 唔係好覺

第一眼gag唔到你嗰句講乜

係 其實個mv仲有少少抖音嘅feel

原來有牌子
我仲以為唔知邊度搵個呀嬸車出黎

其實求其一個阿嬸都車到呢啲窗簾布出嚟

呢類衫真係For高挑同異國風情氣質嘅人著，
我見外國模特兒著呢類衫靚撚到

𡃁妹著係Carry唔到

下==著得好好睇
樓主弱智

正如邊伯賢著咩都柒一樣

又散佈虛假消息？🥺

新會然

一針見血

求大神幫推